今日踩踩下單車 見到前面有人炒撚左車仆街

諗住埋去睇下咩事，點知係個著曼聯波衫既廢中肥撚
不了 即刻加速走人

拉舒黎